［認真post］我地就來贏

散布失敗主義既唔該收皮！

前題老解唔會出，依個100%肯定，因為鬼國唔想攬炒

依家全香港connect哂，港共得返唯一一條救命繩：黑警
尋日港澳辦個記者會間接證明左，佢哋對班狗前所未有咁肯定，就係因為依家港共唯一只有靠黑警既武力
平時的所謂「中立」德高望重出來派散水餅既人都消失埋，連建制既廠商會總商會都要獨立調查

總結，final boss:黑警
只要想辦法贏到黑警就贏
辦法同時間多方面進行
要係體力同心理同時扣佢地血
前線衝係最直接最有用，但緊記不被捕be water
搞多的和理非活動，直接搞到班狗無得休息
心理層面，對準休班警，班狗返工時就係加緊士氣，狗圈入面互含，等佢地放工要見人時大家識做，搞到佢地買凍檸茶都包到實就啱

香港已經無得輸，已經無回頭路！
今次一定要贏！

推

香港民主化既最大敵人：黑警

730調景嶺

已經到左end game中既end game

唔可以功敗垂成

黑警輸埋港共一定跪低

好多狗入來負評

死黑警我屌你老母

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

麻包袋

agree

唔好比失敗主義打低

贏你老母!

五大訴求一個都爭取唔到!
728示威我地損兵折將，傷亡奇重!
當日被捕嘅手足面臨十年至終身嘅監禁
有時間係度打飛機不如諗下點救義士好過啦